Ze waren alleen drie aan tafel en Miss Pross maakte de derde.
Hij betreurde dat Charles was niet daar; was meer dan de helft bereid om bezwaar te maken tegen de liefhebbende klein complot dat hem weghield; en dronk hem liefdevol.
Dus de tijd kwam voor hem om Lucie een goede nacht te bieden, en ze scheidden.
Maar in de stilte van het derde uur van de ochtend kwam Lucie weer beneden, en stal in zijn kamer; niet vrij van ongekleurde angsten, vooraf.
Alle dingen waren echter op hun plaatsen; alles was stil; en hij lag in slaap, zijn witte haar schilderachtig op het onbezorgde kussen en het zijne handen die stil op de sprei liggen.
